{
  "HIVELAB Rearrange": "HIVELAB 재배열",
  "Ready": "대기 중",
  "File": "파일",
  "Exit": "종료",
  "Help": "도움말",
  "Parameters": "매개변수",
  "Job": "작업",
  "Start": "시작",
  "Cancel": "취소",
  "Running...": "실행 중...",
  "Done.": "완료.",
  "Failed": "실패",
  "Error: ": "오류: ",
  "Please choose a job.": "작업을 선택해 주세요.",
  "Choose folder": "폴더 선택",
  "Browse...": "찾아보기...",
  "Source A folder": "원본 A 폴더",
  "Source B folder": "원본 B 폴더",
  "Target root folder": "타깃 루트 폴더",
  "Open target root...": "타깃 루트 열기...",
  "Open target root": "타깃 루트 열기",
  "Please set Target root folder first.": "타깃 루트 폴더를 먼저 설정하세요.",
  "Dry-run (no changes)": "테스트 실행",
  "No files will be copied or created; only a plan is logged.": "파일을 복사/생성하지 않고 계획만 로그에 출력합니다.",
  "Permutation mode": "순열 모드",
  "Manual": "수동",
  "Randomize (seed)": "랜덤(시드)",
  "Seed": "시드",
  "Subgroup permutations": "소그룹 순열",
  "Group ㄱ (A1–3)": "그룹 ㄱ (A1–3)",
  "Group ㄴ (A4–6)": "그룹 ㄴ (A4–6)",
  "Group ㄷ (B1–3)": "그룹 ㄷ (B1–3)",
  "Group ㄹ (B4–6)": "그룹 ㄹ (B4–6)",
  "Targets (12)": "타깃(12)",
  "Name (create under Target Root)": "이름(타깃 루트 아래 생성)",
  "Or use existing folder path": "기존 폴더 경로 사용",
  "This job has no additional parameters.": "이 작업은 추가 매개변수가 없습니다.",
  "About": "정보",
  "Clear log": "로그 지우기",
  "Open results...": "완료 폴더 열기...",
  "Open": "열기",
  "Open results": "완료 폴더 열기",
  "No result folders from the last run (or it was a dry-run).": "최근 실행에서 생성된 결과 폴더가 없습니다(또는 드라이런이었습니다).",
  "Path does not exist: ": "경로가 존재하지 않습니다: ",
  "Permutation mode = ": "순열 모드 = ",
  " (seed=": " (시드=",
  " (seed=)": " (시드=)",
  "==== DRY RUN PLAN (no changes made) ====": "==== 드라이런 계획(실제 변경 없음) ====",
  "==== SUBGROUP PERMUTATIONS (selected/random result) ====": "==== 소그룹 순열(선택/랜덤 결과) ====",
  "==== SLOT → SOURCE ACCOUNT ====": "==== 슬롯 → 원본 계정 ====",
  "(info) Manual subgroup selections are ignored in Randomize mode.": "(안내) 랜덤 모드에서는 수동 소그룹 선택이 무시됩니다.",
  "Choose a folder to open:": "열 폴더를 선택하세요:"
}
